大家用完口罩蒸口罩，影相

用完一個就即刻清蒸10分鐘
post相

要出album